﻿// EVENT 3181
Name "ミズタウロス"

PictureDisplay(5,"80_m_mino_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("まったく、おいたが過ぎるボウヤねぇ。")
ShowMessage("おばちゃんの家で、少ししつけてあげないと……")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("抵抗しようにも、打ちのめされて力が出ない。")
ShowMessage("こうして僕は、ミズタウロスの家に連れて行かれてしまった――")
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,5)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("おやまあ、もうこんなにしちゃって……")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("全裸でテーブルの上に四つ這いにされた屈辱的な体勢。")
ShowMessage("そんな僕の股間を覗き込み、ミズタウロスはにんまりと目を細める。")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("ペニスはすでに大きくなり、びくびくと震えていた。")
ShowMessage("そんな無様な有様が、ミズタウロスの視線にさらされている――")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("おばちゃんに何かしてもらえるって、期待してるの？")
ShowMessage("本当に、恥ずかしいボウヤねぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……期待なんてしてない……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,10)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("そんな事ないでしょ？")
ShowMessage("小さなオチンチン、パンパンに勃起させて……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,11)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("お尻の穴まで丸出しなんて、恥ずかしいわねぇ。")
ShowMessage("お返しに、おっぱいを見せてあげるわぁ……")
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha02",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("ミズタウロスは、豊満な乳房を露出させた。")
ShowMessage("むにゅっと足裏に触れ、柔らかな感触が与えられる――")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,13)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("おばちゃんのおっぱい、垂れちゃってるでしょ？")
ShowMessage("だらしなくって、ごめんなさいねぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("ミズタウロスの視線の先では、ペニスがびくびくと揺れている。")
ShowMessage("性的な興奮が丸分かりになり、僕は恥辱で震えた。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,15)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("あらあら、でもオチンチンは悦んでるみたい。")
ShowMessage("焦らなくても、ちゃぁんとおっぱいで遊ばせてあげるからね。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,16)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("くすっ、でもその前にぃ……")
ShowMessage("おちんちん、キレイキレイにしなきゃいけないねぇ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("ミズタウロスは、ペニスを持ち上げ――")
ShowMessage("そして、亀頭に舌を伸ばし――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x76,0x6f,0x69,0x63,0x65,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha03",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("ねろり……と肉厚の舌が亀頭へと這った。")
ShowMessage("その粘り着くような密着感に、僕は腰を震わせてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅっ……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,20)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("あらあら、先っぽこんなに汚くしちゃって……")
ShowMessage("おばちゃんに掃除させるなんて、悪い子よねぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("ねろり、ねろり……と、ねちっこく亀頭に舌が這う。")
ShowMessage("いいように弄ばれる僕に、ミズタウロスは好色な視線を送り――")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,22)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("これは、もっと綺麗にしないとねぇ。")
ShowMessage("うふふっ、ちゃんと我慢するんだよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("ミズタウロスは目を細め、艶やかな唇をペニスに近付けてきて――")
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha04",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("じゅるっ……とペニスを咥え込んできた。")
ShowMessage("そのまま、じっくりと唇を上下にスライドさせてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁっ……！")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,26)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("ん……じゅる～っ……")
ShowMessage("元気ねぇ、ぼうや……おちんちん、こんなにカチカチ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅっ……はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("ぬめった口内粘膜が、じっくりペニスを扱きたてる。")
ShowMessage("さらに唇はきゅっと亀頭やサオを締め付け、独特の快楽が与えられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("ゆるやかに唇を上下させ、ねっとり刺激してくる口淫。")
ShowMessage("その練達した技は、まるで男の器官を弄んでいるかのようだ。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,30)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("じゅるっ……じゅるるるっ……")
ShowMessage("こうやって擦り上げて、口の中で汚れを削ぎ落とすの……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,31)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("一番汚れてる先っちょは、時に念入りにね……")
ShowMessage("じゅる……じゅぶっ……じゅるる～……")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("敏感な亀頭にねぶりつかれ、丹念に粘膜の往復刺激を与えられ――")
ShowMessage("あまりにも甘い快楽に、僕は身悶えした。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,34)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("あらあら、お掃除でこんなに悦んじゃって……")
ShowMessage("これじゃ、お口テクニックを使ったらひとたまりもないわね。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,35)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("せっかくだし、おばちゃんのお口ワザを味わってみる？")
ShowMessage("ボウヤだったら、きっと秒殺しちゃうでしょうけど……")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("僕の返答も聞かず、ミズタウロスは口をすぼめ――")
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha05",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,38)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("んんっ……じゅるるるるるっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁぁっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("次の瞬間、ねちっこいバキュームがペニスを襲った。")
ShowMessage("同時に口を上下させ、口内粘膜で肉棒を扱き抜いてくる。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,41)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("じゅぶっ、じゅぶっ、じゅぶっ……")
ShowMessage("じゅるるるるるる～！")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("激しいバキューム感に、僕は思わず悲鳴を上げた。")
ShowMessage("腰がカクカクと震え、体からはじんわりと力が抜けていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……こんなの、すぐ出ちゃうよぉ……")
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha06",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,45)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("もう、たまらなくなったの……？")
ShowMessage("それじゃあ、一回出しておきなさい……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,46)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("じゅるるるっ……")
ShowMessage("おばちゃんが、口でヌいてあげるから……じゅぶぶっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("ますますねちっこくなる、ミズタウロスの口技。")
ShowMessage("激しいバキュームとピストンが、無防備なペニスを責め嫐った。")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("さらに、口内で舌舐めずりをするように舌が蠢く。")
ShowMessage("亀頭がヌラヌラと舐め回され、巧みに先端を責め上げ――")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,50)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("じゅぶっ、じゅぶぶぶぶっ……")
ShowMessage("じゅるり……じゅるるるるるる～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あ、あぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("頭の中が、激しい快楽で真っ白になる。")
ShowMessage("放出感がこみ上げ、腰が甘く麻痺し――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha07",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("ミズタウロスの口内で、ペニスがびくびくと脈動した。")
ShowMessage("精液がドクドクと溢れ、強引に吸い出されていく――")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,54)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("んっ……じゅぶっ、じゅるるっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("まるで、ゆっくり搾り出されるような唇ピストン。")
ShowMessage("ねっとり吸い尽くされるような吸引感。")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("そして、射精が終わったところをちゅぅぅっ……と吸われ――")
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha08",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,58)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("んっ、ちゅぷっ……")
ShowMessage("いっぱいオモラシしちゃったわねぇ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("ようやく僕のモノは、淫らな口から解放されたのだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("うぅぅ……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,61)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("気持ちよかったかしら……？")
ShowMessage("おばちゃんも久しぶりだから、つい熱を込めちゃったわぁ。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,62)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("それじゃあ、次はメインディッシュ……")
ShowMessage("おばちゃんのおっぱいで遊ばせてあげるわぁ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("ミズタウロスは、僕の下半身を抱え込んだ。")
ShowMessage("腰のところが、その豊満な乳房にのしかかる形になり――")
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha09",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("むにゅっ……と胸の谷間にペニスが挟み込まれてしまう。")
ShowMessage("夢のような柔らかさが、肉棒を甘く包み込んでいた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,66)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("どうかしらぁ？")
ShowMessage("おっぱいとセックスしてるみたいでしょ……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,67)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("おばさんのおっぱい貸してあげるから……")
ShowMessage("そのまま、いっぱいパコパコしてもいいのよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("誘われるがままに、僕は腰を動かしていた。")
ShowMessage("胸の谷間を突くように、へこへこと腰を上下させる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("ぬぷぬぷと、肉圧の中をペニスがのたうち――")
ShowMessage("思うがままに、乳肉の感触を味わってしまった。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,71)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("あらあら、いやらしいボウヤ……")
ShowMessage("おばちゃんのおっぱいにがっついちゃって♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("くすくすと笑うミズタウロス。")
ShowMessage("しかし僕は、屈辱を感じながらも腰を止められなかった。")
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha10",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,73)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("こんなに腰をカクカクさせて……れろっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("淫猥な舌が、お尻をべろりと舐め上げる。")
ShowMessage("僕は体を震わせながら、腰をひたすらに上下させた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("むっちりと圧迫されるおっぱいの谷間を、肉棒で掻き回し――")
ShowMessage("その柔らかさと締め付けで、放出感がこみ上げてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,77)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁっ、イっちゃいそう……")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,78)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("おばちゃんのおっぱい、汚いミルクで汚しちゃうのぉ？")
ShowMessage("そんな悪い子は……めっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("ミズタウロスに、お尻をぱちんと叩かれた次の瞬間――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha11",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("惨めにも、そのまま絶頂してしまった。")
ShowMessage("胸の谷間でペニスを震わせ、ドクドクと精液を放出する――")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,82)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("お尻ペンペンでイっちゃうなんて、恥ずかしいボウヤ……")
ShowMessage("でも、まだまだ出るんでしょ？")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,83)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("おばちゃんのお乳で、全部ピュッピュしていきなさい。")
ShowMessage("ほらほらほ～ら♪")
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha12",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("ミズタウロスは、お尻をぺしぺしと叩きながら――")
ShowMessage("乳房を揺さぶり、挟み込んだペニスをこね回す。")
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あひ……あぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,86)
ShowMessage("僕はすっかり手玉に取られ、喘ぐのみだった。")
ShowMessage("惨めにお尻を叩かれ、ペニスを揉みくちゃにされながら――")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,87)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("ボウヤ……お尻を叩かれるの、好きなのかしらぁ？")
ShowMessage("そんなの、若い女の子に知られたら幻滅されるわよねぇ。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,88)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("でも、おばちゃんは秘密にしてあげるから……")
ShowMessage("お尻ペンペンで、いっぱい気持ちよくなりましょうねぇ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,89)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha13",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,90)
ShowMessage("お尻を叩かれながら、無様に絶頂してしまう――")
ShowMessage("またしても僕は、ミズタウロスの乳に精液をぶち撒けた。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,91)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("あらあら、またこんなにオモラシして……")
ShowMessage("おばちゃんのおっぱい、妊娠させるつもり？")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,92)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("こんなにお尻を叩かれて、オシオキされてるのに……")
ShowMessage("それでもオモラシやめられないなんて、いけないボウヤ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,93)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あひぃぃぃ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,94)
ShowMessage("お尻を叩かれつつ、惨めに腰をカクカク震わせ――")
ShowMessage("胸の谷間で、ペニスをむにゅむにゅ揉みしだかれ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_m_mino_ha14",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,95)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("もはや、すっかり精液が垂れ流しだ。")
ShowMessage("僕はミズタウロスに身も心も預け、ぐったり脱力してしまった。")
246(2)
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,97)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("うふふっ、もう出し尽くした？")
ShowMessage("こんなに恥ずかしいお汁を撒き散らして……みっともない子。")
ShowMessageFace("m_mino_fc1",1,0,2,98)
ShowMessage("【ミズタウロス】")
ShowMessage("またオシオキされたかったら、ここに来なさい。")
ShowMessage("おばちゃんが、いっぱいお尻を叩いてあげるから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,99)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,100)
ShowMessage("僕はすっかり脱力し、返事さえ出来なかった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,101)
ShowMessage("それから僕は、ミズタウロスの家に通う事となった。")
ShowMessage("毎日のようにオシオキされ、精を搾り出されるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,102)
ShowMessage("こうして、僕の冒険は終わってしまった。")
ShowMessage("以降はミズタウロスに甘やかされたり、オシオキしてもらうだけの人生である。")
ShowMessageFace("",0,0,2,103)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,104)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,105)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("「ルカねぶり　～熟女牛に貪られた少年～」")
 ShowMessage("熟女AVのタイトル風に言ってみましたが、いかがでしょうか。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,106)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("ミズタウロスは、快楽攻撃主体で攻めてきます。")
 ShowMessage("とは言え物理技も使用しますので、なかなか面倒ですね。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,107)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("魔獣系共通の特色として、状態異常が穴だらけ。")
 ShowMessage("苦戦する場合は、混乱や睡眠、麻痺などを使用しましょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,108)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、ルカねぶり。")
 ShowMessage("年増の性欲に負けてはなりませんよ。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,109)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
